Title: Vedo la luce
Date: 2008-01-02
Category: Lituania
Slug: vedo-la-luce
Author: Karim N Gorjux
Summary: In realtà non la vedo, ma la sto assaporando mentalmente, domani scadono i miei domiciliari forzati in questa grande borgata dimenticata da dio chiamata Telsiai. Oggi sono uscito 1 ora per fare[...]

In realtà non la vedo, ma la sto assaporando mentalmente, domani scadono i miei domiciliari forzati in questa grande borgata dimenticata da dio chiamata Telsiai. Oggi sono uscito 1 ora per fare due spese in "centro", il vento forte e la temperatura a -5 gradi mi ha fatto subito pentire della mia ora d'aria.


 Io e Rita siamo entrati in un piccolo negozio di orologi, appena entrati siamo andati alle vetrine e la commessa (presumo che fosse la titolare) e rimasta dietro il bancone senza nemmeno avvicinarsi e senza dire nulla fino a quando non l'ha chiamata Rita sotto mio consiglio. Non avessi detto nulla saremmo andati via giusto accennando un "visogero". SPQL.


